米奇老味神奇屋《太空同志歡樂派對》

有冇人買左飛

有無得walkin

已買

想去

有冇人要兩張普通飛 買多左
利申：買左vip

呢到！

原價賣？

留tg thanks!!

原價加手續費 所以total $500

我del 咗🤥 wait

遲左上去已經賣哂, 有冇巴打會想放, 我想要兩張, 留個名先

@errrrrhi

咁？

收四張飛 普通or vip冇所謂 唔介意貴啲買

想收一張😞

想問邊度有得買返佢既碟？係咪出左兩隻？

一點前就買左

想收兩張

求一張飛
Tg

有冇ching可以施捨兩張俾細佬

加場

求飛

加場 睇唔睇曬兩日好